【爺椰對決】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

依個寒冬點捱

韋斯咸將於周二英聯盃8強賽事作客挑戰阿仙奴，領隊莫耶斯賽前確認，近仗失去正選的門將赫特將會復出，為球隊把守最後一關。

莫天才上次收唔到爺爺皮

雲加

禾確特扑槌

發覺豹縮寧願出面鳩up都唔入黎阿po
你地邊條仆街迫走佢

Sor唔記得同佢講生日快樂

唔關你事手足 應該係普子路狗班劣幣趕走左佢

豹叔好忙?

yes

劍指聯賽盃

好凍

炮縮me 真手足牙
路狗

今鋪撐你
大家一齊#metoo路狗

班偽毒日日講女趕走豹縮

路狗係毒撚公敵

不得不說拖草啲topic 真係改得幾好

捱多三日就放假

路狗=我偶像

個韓狗同事喊左成晚到依家都仲喊緊

智障

仲慘過死老豆

今晚如果出4231
nelson應該可以打燒果個位
黑碧左翼 我子右翼
住烏中鋒
不過鳩鳩搭埃及好似唔係幾夠創造力
後面多數係柏芝浩頂迪保治加是撚但

中場話唔定用伊禾比
仲有個新仔可以打中場，之前歐霸都出過

我女友話佢好出名

咩事喊呀

willock 好廢

有條泡仔明星自殺瓜左

禾完全5G係乜水

如果人地出正選，呢個陣應該唔夠打

willock 同埃及造波能力其實無乜分別
都係無創造力
今晚一定係閪波黎
不過我都會睇

識佢老鼠咩

九成人地出正選
杯仔多數西咸會爭
所以今晚又要睇閪波
老野一定會留力打猁
今晚基本上一個正選都唔會出

牛奶都應該無

唔係好出名 只係佢個組合係六年前hit過陣 週街有mk播ring ding dong

基佬
黑b 養和 我囝
99 埃及
叔 浩 張 奶神
ooo
呢個陣我覺得有得打下喎

禾阿頭話佢鄰居掛橫額悼念

好彩主場 作客100%輸波

Over咗

CLS呢個陣0創造力......
99埃及雙工兵....全場橫傳...

養和係進攻泉源

泡狗真係個個刀冇曬腦，弱智

放工了

PK

呢個陣緊係中路退守，靠兩邊做進攻啦
雙防中負責補兩閘位，養和有波就分去兩邊

貢凍唔想做野牙

放假🤤

正想講

@mk子

男神聖誕去冰反牙

普狗

我覺得【奧斯爾就像一個魔術師】好d

欣賞奧斯爾

好大殺氣

你講架咋🙊

Yes

想叫佢出黎屌柒你姐

好似係藝術家

MF

是但啦，大家明就得

京到瀨💩

懷念MF 兩週年topic 呢

太子警署隻揪

搞辯論比賽
Me 同禾清一隊

我觀戰

黃埔有咩好食牙

好多喎，你去黃埔食飯牙？

係牙，去食能廚

去到貢遠 同埋禾出街食既話都係去開紅磡街市果邊食，平d

我除外 我係迷韓清泉嚟

U 大陸仔食屎狗

大陸仔就跟返大陸反韓啦

Ho ball

From Mexico: Arsenal have identified PSV’s Hirving Lozano as the perfect replacement for Alexis Sanchez (exclusive story by @CLMerlo)

“#AFC are prepared to make Lozano the most expensive Mexican player ever by offering €48m for his signature.”

我都想呀

屌牙 好耐之前話30m 都已經嫌貴

呢d獨家報導佬應該都係搵笨柒嫁喇

未睇個佢踢波 勁嗎?

黃埔花園食擔擔麵同咖哩魚蛋

南美撚

大家最多都係答到你左腳重炮，右腳不俗，頭槌bonus

聽講幾好 又係嗰啲荷甲超新星嚟
同埋fm potential 好高 應該唔會大伏

想知上水/沙田附近有咩拍拖好去處

藥房買避孕丸

跟住去普子屋企扑野，搞事幫你打氣

自己去睇下囉
殘廢架你

系

無女，只係想去感受下聖誕氣氛

新城市廣場

冇噴水池既新城市廣場 = 辣殺

沙田刀是辣殺

出面睇到個樣衰post，諗起細個開始已經俾人笑似某種靈長類動物，永遠唔肯叫我個名只會叫個動物花名。跟住fast forward去中六，welcoming camp嗰陣玩first impression，結果俾人話似強姦犯同日日打飛機

沙田絕對唔係適合拍拖嘅地方嚟

咁事實你係日日打飛機呀

屌

禾又吾系獌狗典會日日打飛機

冬天打J爽牙

大陸仔考完試未

D 大陸仔只係識去沙田買奶粉識西咩
同女去踩下單車
去文化博物館
行下獅子山/道風山
上萬佛寺行下食下齋
學生哥就同女同學行沙燕橋

找我？

生日快樂呀

豹叔多d番黎鳩up下啦

不了

沙燕西！

挽留

第一次同gasol行山就係行獅子山

玩留x2

我願意用阿po咁多隻搞事嘅命嚟換返豹叔返阿po

Only u

can take me取西經

巧幽默

有咩唔識？

Ya

萬佛寺有咩好行

認真5g
淨係記得中文有一課課文講佢

挽留high juice

挽留牙 冇咗豹叔阿就唔係阿po了

尾機

“I think we, as a team, we need to get more out of him because sometimes he makes a very good movement but the ball does not arrive every time at the right moment. I think it’s a matter of time."

- Petr Cech

個him 係who

好想同豹縮拍拖

究識OG

排隊啦
靚女大曬咩

為何失去了豹哥

=.=

啊！！！！！！！！！

仲未改完essay?

CLS

難兄難弟好好睇

復蘇的利物浦中場張伯倫決心在週五晚間酋長球場的比賽中向前東家阿仙奴展示他們所缺少的東西。
這場比賽將是英格蘭中場3500萬英鎊轉投晏菲路以來首次面對槍手，他也承認和老東家的比賽將會伴隨著很多情感。
張伯倫之前曾在阿仙奴度過了六年時光，之後他決定在利物浦開始新的挑戰。張伯倫說：「對我來說這將會是一個充滿激情的特殊時刻。我們現在狀態很好，我們將會滿懷信心地去那裡尋求一場勝利。」
「我希望球隊能夠有一個好的表現，在比賽中能一直戰鬥並取得一個好的結果。」
在相當艱難的開始本賽季之後，張伯倫在過去幾個月已經證明瞭自己的價值所在。在周日晚上4-0狂勝般尼茅夫的比賽中張伯倫在突前中場的位置上表現出眾。
當被利物浦官網問及是否已經達到自己的最佳狀態時，張伯倫說道：「沒有，絕對沒有。我感覺自己現在已經安頓下來了，並正在學習自己在球隊中的角色和指責，這些通常來說很難去適應。一旦你感覺到在這裡待得很舒服的話，那你就會更加放鬆。」
「我已經開始發揮的好一些了，但我肯定還能做的更好，我會盡我所能把這些都展現出來。」
「能夠成為球隊的一員真是太好了，在進攻中隊友們都發揮的很好，但同時我也覺得需要給予後防線上像洛夫雲和卡拉雲這樣的球員很大的信任。」

雲加 希望你保住d球迷面子

究竟係展示啲乜 係咪由晏菲路托個歐聯獎盃黎串鳩爺爺激到佢嘔血

雲加會大巴大巴摑落球迷塊臉到

個陣a乜春都吹奏唔到

躝躝雲加快快躝

Lacazette

山狗9C

有排

條油真係好多咀

比佢剷草了

垃圾扮大袋

Arsenal FC‏ @Arsenal

🎈 Happy birthday to you, @Alexis_Sanchez 🎉

Kobe

Alfonso 荷甲入球率最高

走啦

教訓猁物浦隊西波

收工

拎左REF信未

今場會排咩陣

未 last day先比我

出山狗真係屌你老母

今晚出山狗，星期五再出山狗

瘋狂吊波，爽！

好想知覓膠今晚個topic

Arsenal are looking at former club captain Mikel Arteta as the man to replace Arsene Wenger at the end of his current contract at the Emirates.

狂出佢,等佢斷腳算

吊西

達哥之前介紹個Razer Cortex都冇撚用既
d遊戲優惠喺香港都用唔到

小心有牙

你玩乜

Pep Guardiola as a manager has spent:
€383m at Barcelona
€195m at Bayern Munich
€459.2m at Manchester City

Total = €1.037 BILLION

等緊FM同Motorsport Manager特價
見Razer sd個email話MM有特價,點知香港區冇

拜狗窮酸到

認真我估爺爺淨支出唔過200m

暫時哥狗教3隊 有錢就有成績
獌狗除外

今年又賺錢

咁凍仲有女係街唔著褲 痴線

[img][/img]

紅衫嘅

粉紅

係小妹><

星期六對出爐英超冠軍, 點撚算

拜狗人腳本身勁，個幾年仲要免簽左葛斯同利雲

呢兩件當時係買既話起碼+100m

兩件打包可能係既

葛斯解約費有無計入去？

一向唔計

想像唔到張狗星期六爆死k6夢遺同叔叔再鏟草

咁點啊
冠軍計邊隊洗得最少錢？

glory hunter

冇咁講過 想話爺爺有啲度縮姐

你估佢唔想洗大錢買人咩

準備要比痢狗笑了

呢個真
不過洗完咪又係爭四

想撚狗了

張狗要鏟草了

搵個post叫撚得利

有利可屠
殺利阿

會然路斯基bb Koke6😂

做咩

上面位人兄,按此更多係QUOTE食好西

點解你地睇到既
我自己都睇唔返

【入波靠前鋒 贏波靠防守】

首先同大家講聲唔好意思，就民主派初選論壇上我多次用中鋒比喻民協同我的角色，其實我想表達我們的位置是中場，因此在這裡稍作補充。現時立會有不少出色的明星前鋒，他們有雄辯滔滔的口才，猶如秀麗的腳法，但一隊波總不能只有美斯C朗，也要有後防和中場，如果泛民立法會議員係一隊波的話，我們就是球場的中後場，肩負起組織調度、後上補位的工作。過去民協一直植根社區，組織街坊，有信心做好這任務。我雖然係候選人當中年紀最大，但記住每隊波也需要經驗老到的老將，就好像以往德國隊的簡尼、意大利的馬甸尼一樣。

基哥既足球知識勁到

橙

KLOPP HAILS 'UNBELIEVABLE POTENTIAL' OF £35M OXLADE-CHAMBERLAIN

Klopp is expecting big things from the versatile performer, telling the club’s official website: “He is on a very good way. I like it, but he has so much potential it’s unbelievable, what he still not shows.

“It’s only just the beginning and I really like it, I really like it. He’s like a wonderful package, I can only say.

'LACAZETTE NEEDS BETTER SERVICE' - CECH ADMITS ARSENAL MUST DO MORE FOR RECORD SIGNING

The veteran goalkeeper told the Evening Standard: “Alex is a very intelligent player.

“The way he plays, obviously, he has adapted quickly to the way we play. I think we, as a team, we need to get more out of him because sometimes he makes a very good movement but the ball does not arrive every time at the right moment.

“I think it’s a matter of time [before we see his best]. But for a player who has just come to the Premier League, he’s had a pretty good run.

“He has immense quality in front of goal. If you see his ratio from how many shots he actually takes, it’s just a matter of time before more goals will come.”

I WANT TO WORK WITH WENGER, SAYS ARSENAL LEGEND PIRES

“I’m still training with the first team and my ambition is to work in Arsene Wenger’s staff one day,” Pires told Goal.

“For the moment I don’t have any news but it’s not urgent. I’m an ambassador for the club, I work for French TV, I travel with the Arsenal legends and my schedule is busy at the moment, but my ambition is to work with Arsene Wenger and Arsenal.

“When you are an ex-footballer you want to stay with the one team and one club, and Arsenal is my club.”

夜晚去食G煲

Exclusive: Mikel Arteta lined up as future manager as Arsenal plan for life after Arsene Wenger

Mikel Arteta is being lined up as a future Arsenal manager as the club continue to plan for life after Arsene Wenger.

希望迪達子真係學到哂光頭佬d野然後返黎教
記得好似唔知卡蘇定邊個話過迪達子入場前會同班隊友講幾句野 然後每個隊友都好信佢 會專心聽佢講

支持迪達子

垃圾

Cf. K6

支持

有名你叫啞仔

Iwobi 刀唔理佢

呢個真係
成隊年資第二深嗰個比個力加ignore咗

kos完全唔似隊長

打佢兩棍就識尊重

見撚到都唔開胃.

成個女人咁

Bye Bye Walcott! It Is Time For Wenger To Sell The £18m-rated Attacker And Find A Replacement

小心6c信

禾確突今晚正選

塞車我屌你老母

又9跑9越位了

Most Chances Created This Season

🇪🇸De Bruyne (56)
🇩🇪Özil (54)
🇪🇸Fabregas (49)
🇨🇱Alexis (42)
🇩🇰Eriksen (40)
🇨🇭Shaqiri (39)
🇪🇸Silva (37)

Ok吾反山了

禾確特就像一隻獵豹

查馬克就像一隻禿鷹

屌你牙

比基佬做隊長la
應該唔係啞
不過一月走

隊長係用黎賣既

買沙基利頂山狗

Wenger on Maitland-Niles: "I think at the start of the season, the fact that I used him in defensive positions maybe made him realise that there’s no opening where he dreams to play but there could be an opening where he doesn’t dream to play" #Arsenal

Ching Ho ball

The idea that Mesut Ozil might eventually move to Man utd and turn them into a more formidable force and for little money or even free is heart wrenching if you are an Arsenal fan. You can't be losing quality and you want to win major trophies.

Chinese Super League side Hebei CFFC have denied lodging a £400,000-a-week offer for Arsenal star Alexis Sanchez.

A senior club official told Southern Metropolis Daily: "We have never made a bid or any offer for Sanchez. The Sun's story is fake news."

Interesting reports in Mexico on Hirving Lozano - Arsenal willing to pay £40m+ to land him.

"Sanchez looks like he's clocked off"

@IanWright0 hasn't been impressed with the #Arsenal forward's attitude this season.

bbc.in/2CC8dlK

Clocked off...

1999

成段野都冗文

Wenger on Maitland-Niles: "I used him as a mang lung key."

唔知今晚出咩陣容呢？

Pires: "I’m still training with the first team and my ambition is to work in Arsene Wenger’s staff one day. When you are an ex-footballer you want to stay with the one team and one club, and Arsenal is my club.”

下個post 屌爆你個西

皮皮

Napoli have shortlisted Jack Wilshere for the January transfer window, with a €15m bid being considered

未睇過佢踢波

躝啦唔歡迎新阿狗

今晚踢咁夜點睇

其實點解雲加唔搵以前效力自己既球員做教練？
真係怪

散權啊

班反骨日日候主爺爺個位

躝啦

班明叔識閪教波咩
Tony adams

原來山狗今日生日

WFC

上年鏝傳 bid 30 定 40M
哥狗教可能又好勁

起碼35M先放

九龍塘浸會大學學生舍堂偉倫樓，今早(19日)6時許，2名外籍男生在宿舍內，懷疑因爭女問題發生爭執，驚動保安員報警求助。

警方接報到場，其中21歲美籍男生報稱遭人出手襲擊，以致頭及鼻部受傷，由一名女子陪同送院治理。警方經初步調查後，20歲英籍男生涉嫌普通襲擊被捕，案件交由九龍城分區人員跟進。

浸會大學發言人表示，校方正了解事件，並會提供所需協助。

我就係條女

半年約
留低搏續約好過

今晚有無人睇我禾

港女都好爭

清講到自己咁樣衰都有女主動approach你

阿田

傳過搵史杜高域

保特
仲有條亨狗，教波同講波，佢揀講波都唔返黎全職教

做乜姐你

Long time no seeee u guyssssss

有得睇好睇la

禮記

等睇相
會唔會睇埋利個場

點名

今晚又要豬俾椰子

hi chamakh

收到風天氣太凍2&b踢唔到

想問走場狗係真係傷咗定係雪 好耐冇見過咁

話傷
星期五場波應該出到

下屌唔係掛一出就出大戰

上次好似係對熱狗復出
踢得好好

辛苦晒

終於有得睇達仔

轉遊戲

係大陸睇達仔會勁lag

馬體會告巴塞非法接觸基沙文

原來星期五0345對猁
又可以唔睇

Olivier Giroud open to Arsenal exit in January, confirms agent
Arsene Wenger has previously insisted the Frenchman would be staying

Olivier Giroud is open to moves away from Arsenal in the new year, according to his agent, but will not force his way out of the club.

westbrook = alexis

達仔玩緊人中之龍= =？點解一馬仲未死=0=

基佬可否不要走 伴我奪冠

基佬可否不要咒 伴我嘟觀

達哥搞到桃乃木勁樣衰

雲加 即使早知不敗那味道 卻想完美到 去違抗命數

放雷狗可以隨便貼bam圖 因為唔會永ban

雲加 即使早知筆拜那味道 卻想完美到 去違抗命數

人中極2黎

2唔係唔用一馬做主角咩=3= 之前6嗰時又話係一馬最尾一集嚟

重制版黎

原來是咁

你上百度搵下咪知

有無手足一陣睇閪波

頂唔順

100% 贏嘅波搵唔到睇嘅理由

想攬女過聖誕，奈何女神唔show我

求其搵個啦
好過一條友過

邊有人想同毒撚出街喎

差婆好撚正

識得邊個單身女仔都問啦
話唔定對方都約唔到男神呢

一條友過算啦
慳返啲時間去返工
慳返啲錢買自己中意嘅野

收皮啦你

路清真人=桐生一馬

2018都就到 仲有人信路狗

偽善者路狗

有冇手足有玩開PC既賽車game

Mesut Özil will marry fiancée & actress Amine Gülse early next year, with the couple planning to 'settle' in London. [@MrArsenicTM]

陣間又輸波比椰子了

chelsea

熱刺牙

Spurs
Westham

咪又係出去玩女人

Atletico Madrid are to report Barcelona to Fifa over an alleged illegal approach for striker Antoine Griezmann.

lu gau is false as water

many 9c9

屋企裡面著三件衫都覺得凍

你去屌女咪唔凍囉

終於weak到要下定決心買暖爐了

好撚熱

Lu gau have sex like clearwater healthy

如果上帝係完美 點解要創造失眠呢樣野

少女唔鋤

信耶穌就有覺好訓

等你失眠期間可以自我反思，然後去同上帝傾計

And it’s arsenal... arsenal fc

想搵周公多d

上帝知道你一瞓就會搵周公呢啲異教徒，所以佢特登唔畀你瞓

愈成功既人 愈唔需要訓教 愈少頭髮 定律黎

發明左雲加幫你醫失眠

信雲加呢？

得永生

中哂後兩者 點解我唔成功

激死立即長眠

你都唔成功

因為你有慾望同貪念 你仲想追求更高既成就

West Ham's Manuel Lanzini has been given a two-match ban for diving in Saturday's Premier League win at Stoke.

He will miss Tuesday night's Carabao Cup game with Arsenal and Saturday's Premier League visit of Newcastle.

He has until 18:00 GMT to respond. West Ham play Arsenal at 19:45.

雲加又贏

一支公聖誕有咩做
諗住去玩返風帆，行下山，打下機，但真係諗唔到仲有咩好做

We're by far the greatest team

打機打飛機

唔想咁浪費，有冇嘢可以一個假期上到手？

The world have ever seen
就快入場同禾 farewell

溝女

睇書、踩單車、睇馬

問佢攞波衫

有咩書好睇，想要類似selfish gene, gun steel and germs嗰啲
反而想學騎馬，我三年前報咗賽馬會騎術學校到依家都未排到我

識得玩風帆都已經好勁啦其實

其實只需要上六日堂，仲簡單過學車

好撚驚海 不了

Between 如果認真練 一個假期學識結他其實唔難

今晚咩台播？

good idea

屌 記錯以為足總盃 原來係垃圾聯賽杯

其實不如hea打算啦
贏咗對獌, 比人456就唔好啦

呢個年代要排好耐
利申識騎

呢度啲手足究竟有咩唔識

食深灣女

Sor 對鏝

好屈機

FIFA confirm they've received complaint from Atletico Madrid about alleged illegal approach by Barcelona for striker Antoine Griezmann

騎過pony行圈，想試大馬跑圈牙

David Ornstein: Mesut Özil is happy in LDN and will stay if the right offer is on the table but as things stand he is more likely to leave in summer.

Ornstein

wenger time

真星散

一隻阿都冇

Sauce 呢佢 twitter 冇

kolasinac要踢聯賽盃...
咁下場對利係咪阿叔擔正踢左閘

係

見到個陣都唔想睇
兩個幻幻中堅
工兵中場,一對廢翼

屌 呀叔係踢得唔差 但駛唔駛咁快

等收6c信

應該比Salah屈到唔想踢波

咁樣嘅陣，
然到就應該靠朱魯

#WestHam XI - Hart, Rice, Reid, Collins, Ogbonna, Cresswell, Masuaku, Obiang, Quina, Ayew, Hernandez.

阿狗應該會輸

訓了

正選陣

唔洗睇

人在德國
睇唔到聯賽盃西波
逼住睇德國盃西波

我諗緊呢場係咪俾坦克操返起狀態 之後開始快車期
之前佢係04個陣有歇冬期

小豆

嘩屌
呢個狗屎垃圾陣
真係有d唔想睇

Weekday 冇咩氣氛

Zelalem 幾時先有得踢.....

屌 即係打利出呀叔

我上次睇doncaster 好似去左圖書館咁

求link

[img]acestream://ac66f5e77fb3da368db4a94e96b2881af98d59b3[/img]

acestream://ac66f5e77fb3da368db4a94e96b2881af98d59b3

THX

英文flash

我都睇緊 有d 疾

禾狗

無人睇?

禾仔啲傳中真係好垃圾

屌你老味前面三隻廢嘅

走未呀禾狗

有冇手機Link

禾仔係咪太耐無踢波

禾仔一腳好波都冇
垃撚圾

巴打個名

好名

基奧特彈撚夠未

場波悶到即討都無乜人講野

完全無戰術鳩踢仲要好悶

3個鐘頭後要交文，點解我會開咗電視睇。。。

比
以前比幼幼踢仲好睇

中場不斷橫傳短傳 -> 傳比左右兩邊妹下妹下 -> 回傳/斷

等睇Nxxxxx救世

大隻佬做咩用右腳射波

37分鐘終於有腳射門

食撚屎啦禾狗

點解唔用腳射

雖然係joe hart守龍，龍都唔中點入波

屌你老母140k

禾仔 頭鎚解圍靚

禾

好波好波
禾狗真係垃圾

因為佢高空波解圍用開頭先

托柒個種廢真係筆墨難以形容

禾..

痴撚線
140k
禁區空晒可以龍都唔中
拎佢份糧加晒比ozil算啦

斬返莫耶斯一頸血

我韋碧克降臨

韋大帝啪啪啪

同莫耶斯鬥斬

咁樣入 -6到

黑碧d運

黑B

迪布治踢得好

黑碧d波點解永遠都咁好笑

唔係咁入就唔係黑B

傳中準過kylo ren好多

就訓著 見到球入波笑醒左

坦克省到對面訓低

旁述：Arsenal used to score beautiful goal... it is definitely a ugly one.

迪堡治好勁

上半場打得最好係後面個四個
chambers holding今日d清波幾穩
兩隻閘就全隊最有威脅

悶都西咁

兩閘起碼識出波

係黑b入得柒姐
其實個攻勢唔錯

迪布治既駁腳

大隻佬嗰球真係

高基連都唔錯

好似話大隻佬傳中成功數低過阿叔。。。
不過我覺得係同拿卡比較矮有關

大波治真係幾好 希望打返起

阿奴杜域死全家

悶到接近訓著

睇返精華，大隻佬傳中俾禾嗰下
基佬一個人拉走兩個後衛

緊係啦屌 山狗都唔肯同大隻佬配合 見親佢斬波都一係就45度cur落去 一係就接應直線左腳第一時間禁入去
阿叔d傳中次次都係山狗拉走哂d人 比阿叔tune返隻右腳又無人逼咁斬 不過無可否認 阿叔斬波係幾好

any sop

咁難搵link

頂比自己射入

大隻佬係唔係被貶

holding咁都無事

連我都覺得應該吹

眼訓到頂唔順

點會係禁區外

OH fuck

基佬

玩完，傷豬腦

仆街了基佬拉傷

阿狗d軍醫 醫醫下可能世界杯都打唔到lu

下半場到依加唔知睇左D乜😪

有冇ching有app or電話link share

禾小禁區回傳

撚後備龍門(1/1)

Ospina又撚後備龍

ooo轉macey都唔放過

OOO又撚後備龍

新幼幼

個第四球證係咪外援黎

咁講真後邊有三個人，都幾難射既

係，本身嗰個傷左

終於唔系黑鳩瘦柴幼幼

白鳩瘦柴幼幼

今場黑鳩對面
下下犯規都唔吹

一場傷兩件

nxxxx又90分鐘先出

踢場聯賽杯傷基佬同高基

原來da silva黎

其實下半場有無攻過門?=.=

曼城1-1

曼城有加時睇

加油呀李斯特城

鳩下鳩下又晉級

今場一對中堅MVP

曼城

chambers

Thx咁多位ching

曼城終於俾人絕殺

chambers值得多d機會啦

全場一球on target......

"Demarai Gray's looking for a reason to go down. Why did Walker get so close to him?" - Townsend

Late drama at the King Power. More to come?

📻 #LEIMCI #CarabaoCup

Sideway FC
雲加好似落左 order 唔可以 through ball
前面點走位都冇人比上去
悶撚到

李城㩒住鏝

Wenger confirms Olivier Giroud likely to miss festive fixture pile up and may be out for 3 weeks, Good news from this is Lacazette will now get 90 minutes 👍

你以為啦 仲有黑b

Wenger: "I felt we played with quality, spirit & pace in the first-half. For 90 minutes, we looked solid defensively. Second-half, we lost a bit of pace & were less creative. Overall, it's a positive night, other than we lost Olivier Giroud [to injury]." #afc

Wenger on Giroud: "In his statement, it doesn't look very good. When you listen to him, the pain is quite big. I think he's out of Friday night [vs. Liverpool]." #afc

Chambers 踢得幾好
快車有機用下

出下英倫雙子好過出大梅啦

大梅唔係真係咁差既

對快隊真係搞唔掂

好撚凍牙

矛人番工 牙post已死

返工ar
但唔想起身

好撚凍

番到了

返緊了

教畜

咁早 ching做邊行

訓鳥

有無J華

學校牙

得 1 shot on target 想有咩精華

VARDY MAHREZ

禾子果球

仲係床到

肯定成日學生妹

要去會展拎紀念鈔

no牙專心工作
琴日女友先叫我小心俾學生metoo

基佬踢成點

行慶搞活動搞到變公關災難應該得支銀做得到

英勇瀨野

傷咗一月走唔到了

又要返工了

JG洗唔洗去幫手

手足幾點拎？

無山狗就贏到西咸

你都係返半日姐

返全日牙
下午偷走出去拎紀念鈔

咁咪即係半日

公器私用

做阿頭真係大晒

琴日普狗晨咁早就話放工

尋晚禾仔隊長？？？

返埋呢兩日，下星期大假了

發夢見到沙拉對阿狗洛賓咁入

用心良苦

復蘇的利物浦中場張伯倫決心在週五晚間酋長球場的比賽中向前東家阿仙奴展示他們所缺少的東西。

去旅行？

去邊到玩？

咁唔比面爺爺 真係養唔熟

屌 搞乜鳩

真毒留係屋企打機咋

你唐氏病人唔怪你

咁快唔記得chambers成名之作

咁熟的華氏451

個場好似踢閘

好重要所以講多幾次呀

邊場

西波

踢中堅就唔會俾人爆啦咩

好似係史雲斯
比蒙迪路撚

仆街 london 25 號乜 7 transportation 都冇
硬食貴價的士

買車

踩單車囉
上年班機delay焗住坐uber

阿狗班撚屌實有幾場特別sharp
就比班球迷吹捧，之後跌watt
球迷就開始屌
無限輪迴

山狗吊左好耐啦wo

Kxxxxxxx已淪為後備 阿叔上位

鬼叫佢0身價咩
抵死啦 我地爺爺最叻睇身價排陣
仲on99免費加盟

住烏傷左

但係又唔係成日出拿子

kola踢盃仔…………

凍到屎都唔想痾

來回機場呀點踩單車

好串

爺爺做野唔洗你教

星期五都唔出kola打正選我跳ifc

跳硬 今場後備冇阿叔 Kxxxxxxx打足全場

食屎狗

原來咁都贏波

禾仔琴晚果球空門頭槌

UBER大把車 仲要平過的士好多

講定遺言

真係cls

牙叔差過佢咩？

可以用腳 慢慢控定再射
12碼點用頭

逆足同唔夠經驗囉起碼

李城華迪馬列斯十二碼射失出局

律師真係垃撚圾

有冇清挽留

真係睇到屌一聲

快d死

抵啦反骨狗

吾玩流鳥

連速度都冇埋既佢其實真係諗下掛靴啦

睇返以前d波，佢都唔似依家咁成日隱形，識得傳中射近柱燙遠柱，依家好似乜鳩都唔識咁

但kola 防守好差

BTW住烏傷出3星期
拿卡可以打足全場喇掛？

兩個防守一樣咁差
不過kxxxxxx身型好好多

反禾又贏
米八呢 唔係好串既咩
禾清呢 唔係入場揮旗既咩

快d躝啦

唔明點解唔係練佢打右邊
順腳之餘仲要可以踢走比爾連條廢柴

Kolasinac最大問題係成日上左去失左位，其實佢唔上都得，反正山狗唔會同佢打overlap

冇山狗時不知打得幾好

5:3反勝轟果場，歐聯2:1嬴疤狗，佢都叫識做下假身過下人

唔出山狗出其他人打左邊可能會有化學作用
山狗其實太撚鍾意上腳

老了

自己推埋k角位射波

場波咪贏左囉

就快踢中超 或美職

係因為冇山狗咋 關我禾咩事

去野心隊

因為有黑b

埃及仔踢盃仔真係夠用有突
雖然唔靚仔
希望大家唔好再反埃了

岩岩出道 好扭

對手強少少就見到佢周身刀無樣利

一開波有nelson

基佬傷三星期係咪想射波搵定球會
星期五打猁無得燒味

講真前面得佢一個係咁走位不過後面係咁傳返後都唔比直線
雲加應該落咗 order 要踢得究極保守

後備料係咁上下

放左單張，三連張淨賺$500

1張500？ 定夾埋500

夾埋500！
三十連張佢地直頭唔要

反雲dog係又屌唔係又屌

打下輪換都又抽雲加
雙賽都要踢足先得

炒濃

算係咁！我仲要全部都係447、477,747

-3-

拿卡係咪終於可以打足全場

返左黎香港？

我lunch hour去拎

日日都有人問

我少上黎

同豹叔生日一樣

等於日日都有人問路狗屌完女？

應該開始打蛇餅

今日第一日?
我30先拎得....單鈔.....
希望有3388

要排幾耐先拎到??

It's a good thing Pep Guardiola came to the premier league. Can't handle Mourinho winning the premier league title with Manchester United. If not Arsenal then anyone but Mourinho and Tottenham.

Pep Guardiola as a manager has spent:
€383m at Barcelona
€195m at Bayern Munich
€459.2m at Manchester City

Total = €1.037 BILLION

Sometimes I wonder how he'd perform as a manager if he didn't have such kind of money to spend.

琴晚隊後備鏝廢左好多
證明有哥狗都要有人腳去執行戰術

Arsenal 🔴

Five-game unbeaten run ✅
357 minutes without conceding ✅
One point off the top-four ✅
Europa League knockouts ✅
Carabao Cup semi-finals ✅
Rumours of Ozil signing new deal ✅

干爹都收你皮拉

下場已經收啦

Can't understand people are celebrating Giroud's injury....🤔🤔🤔
Just because Lacazette may play 90mins...

Giroud is our plan B n has already scored some crucial goals coming on from the bench

Ozil Sanchez 躝未

反基on99

Giroud hamstring means lacazette will be substituted by Welbeck from next match till January end at least.

快了未到1月

基佬都係走吧啦 你值得更多
班呀狗見拿卡有得出90分鐘就慶祝你受傷

星期五晚拿卡踢足九十分鐘並入三球
到時笑鳩寫呢篇野既人

而家係留燒反山呀

Rumours of Ozil signing new deal ✅

Wenger confirms Giroud is out of Liverpool game. Assumption is 3 weeks out. Coquelin fit, only suffered cramp. Giroud & Ramsey both out of a key period of the season. #afc

真係好on9 班反基唔知基佬救撚左呀狗幾多獲？

對摩納哥果場

基佬後備的確有用 好過養和仔同柒碧多多聲啦

唔係真係以為ozil會續呀
要續一早續左啦
早早躝好過
當年佔中雙子 咪一樣有第四
有燒山上年一樣第5 早早躝啦

其實邊個出都好 都唔洗慶祝球員傷掛

1月賣禾仔好過啦,尋日見佢個頭鎚就嬲

蜀中無大將

純quote唔好腥6c信

阿狗無大將
托柒做邊鋒

g lo out 3 weeks?!

Assumption from Wenger

Conclusion needs to wait for the scan result

軍醫：唔洗scan啦 執兩劑藥比你 飲完冇事

Chance: Arsenal break well, Kolasinac puts a very good cross in but Theo Walcott misses with a diving header

禾仔已經傷到踢唔起英超比賽 求其一隊正選翼都贏佢

This is what Wenger has been doing over the past 13yrs,doing the same thing like you people updating the same profile picture

屌你老尾，#1個阿狗logo仲清過阿狗fb page果個profile picture

D反基好撚on9

下次早一兩日約啦清…

其實呢球咁多時間
就算唔控 都夠時間跑去撞射啦 洗乜用header

wfc

@一個字_等

琴晚禾狗個球完全證明左點解佢要走
空曬竟然選擇第一時間頭槌

Theo Walcott is FINISHED at Arsenal football club. He can't control his own feet most of the time, and just wanders around looking lost. Need him sold in January to the highest bidder.

高估自己

The other side of opinion in order to avoid 6c letter:

Theo Walcott would be a world beater under the management of Guardiola.

Sterling would be Theo Walcott under the management of Arsene Wenger.

今日第一日

You cannot pay Lovren £100k/w, Henderson £100/w, Walcott £140/w, Lingard £100/w. & complain for not being able to compete with City. Both United (£262m) & Chelsea (£250m) have higher wage bills than City (£244m). City are using their wage bill very economically. Hats off for them

我9點去拎就無咩人、前後5分鐘就拎完走得！

幾時又要返上去？

今年champ埋 又跳草裙舞啦
到時debruyne 都叫 300k + 啦

Danny Welbeck scoring goals for Arsenal:

🤦🏻‍♂️

Welbeck and shit goals. Name a better duo

佢真係入波都入的零舍負碌
尋晚果球好似踢街場負碌撩個波入去咁

ching你反到咁激實收信

When Welbeck retires:

66 goals total for Arsenal
16 headers
22 right foot
8 left foot
8 shins
9 knees
3 cock

Sanchez and shit lobbed pass

法國迪布治d傳中都係想斬比glo

[quote]When Welbeck retires:

66 goals total for Arsenal
16 headers
22 right foot
8 left foot
8 shins
9 knees
3 cock[/quote]
邊三球

純引用D Twitter老
燒踢得差我都照po
支持出信比佢地
唔巧告me

又入雲加數
史達寧之前柒極都識扭波控波
禾仔得走位叫好小小

In the future so -6

獌狗狗屎運

想當年托柒都識扭架 扭計加人工踢正前果排d控波仲好左

合約戰士
續半年約岩哂佢

This club is a fucking shambles, Drops our BEST STRIKER AND WINGBACK, Plays iwobi CM, Waits till 80/90 to bring our TOP SCORER on, and even brought Welbeck on before Lacazette, Im done. No more watching this piece of shit

Life not easy as an Arsenal fan

果季佢又傷一次就已經收左皮

等左呢個眼神十年啦

吹奏鏝財政真係好戇鳩

d 球員話買就買, 話放就放
咁人工緊係已控制

一般中上游球隊, 遇到個啱打既就要諗方法留, 因為走左冇咁易買得返
水貨後衛同d 濳力幼幼, 鏝城都可以幾十M話任買

鏝老闆自己sponsor自己隊成十年至有第三年見profit

hehe

迪布治：黎啦 oliver 頂我啦...頂入d...呀

瘋狂打車輪

呢啲先正路囉 比比鳥啲出波全部俾返對面

係正路，但glo比兩個夾住果時仲斬比佢就…

..

基佬 ：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到迪保治個樣）
（之後迪保治用手捽緊）
迪保治：爽死你啦（好細聲）

想睇 作落去

99lin 正選出場嘅賽事有冇一半係趷住換走

基佬：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
基佬：影到你個樣
（含）
迪保治：唔好流出去喎。你會呀？
基佬 ：梗係想啦。
迪保治：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。

其實黑b尋晚都好廢

反基黨我屌你老母

波已入

【足球﹣尋人：Lukas Podolski】

這宗新聞好笑，雖然神戶球迷應該笑不出來。據《報知體育》報道，J LEAGUE史上最高薪球員Lukas Podolski現時行蹤不明(不過仍努力更新Twitter、IG，張貼他在科隆的照片，所以應該平安)。

自從在J LEAGUE煞科戰(12月2日)受傷後，Poldi在3日至6日留在日本接受檢查，然後申請回到德國接受治療，但現在過了兩星期球隊仍未能聯絡到他，他的康復進度、何時再來日，神戶都不太清楚，這個星期六就要進行天皇杯準決賽對C大阪的比賽，幾可肯定看不到Poldi了。

其實……Poldi會不會忘記了有天皇杯的比賽？

繼之前落敗後黑臉不接受訪問，現在又發生這種無責任感的事件，能力有多高都沒有用。

希望有誤會啦。

【神戸】ポドルスキ行方不明…ドイツへ帰国２週間連絡なし 天皇杯準決勝＆決勝欠場へ : スポーツ報知

普狗都射波

射pt啫，正職做pr無射

世界仔

呢句真

黑b

同會員一樣咁無恥 可能飛左落黎香港拎紀念鈔

繼電叻之後又一真人會員

垃圾一件

收6c信la

能力都無呢最慘

我講緊禾仔果種永不言敗 堅毅不屈既眼神

隊中老大哥都反 u地矛性

基佬傷

同個官講

【係咪搞錯】權威媒體選出年度百大球星：摩迪、迪基亞排名後於90

2017年快結完結，英國權威媒體《天空體育》特意根據自身的評分準則，挑選100位於本年度發揮特佳的球星，豈料在公佈第81-100名球星時，已引來極大的爭議，皆因皇家馬德里中場摩迪僅僅列席於第97位，而曼聯門將迪基亞也只是出現於第96位，結果讓人相當意外。

事實上，在81-100名的諸位球星當中，也包括著大量近季發揮出色的球員，其中包括巴黎聖日耳門的華拉堤，以及車路士的簡迪，他們又是否值得一個更佳的名次呢？不過，《天空體育》的百大球星結果經已全數塵埃落定，相信在其餘名次的公佈上，或會再出現更多讓人驚訝的評選結果。

第81-100名如下：

100：戴亞（熱刺 / 英格蘭 / 防守中場）
99：迪蘭尼（雲達不萊梅 / 丹麥 / 中場）
98：艾朗藍斯（阿仙奴 / 威爾士 / 中場）
97：摩迪（皇家馬德里 / 克羅地亞 / 中場）
96：迪基亞（曼聯 / 西班牙 / 門將）
95：蘇素（AC米蘭 / 西班牙 / 中場）
94：華拉堤（巴黎聖日耳門 / 意大利 / 中場）
93：伊利錫（阿特蘭大 / 斯洛文尼亞 / 中場）
92：奧斯爾（阿仙奴 / 德國 / 中場）
91：簡迪（車路士 / 法國 / 防守中場）
90：馬高斯阿朗素（車路士 / 西班牙 / 左閘）
89：拉傑迪（巴塞隆拿 / 克羅地亞 / 中場）
88：費奧拿（阿特蘭大 / 瑞士 / 中場）
87：米連高域沙域（拉素 / 塞爾維亞 / 中場）
86：費蘭甸奴（曼城 / 巴西 / 防守中場）
85：馬高林（波爾多 / 巴西 / 翼鋒）
84：哥利斯卡（史浩克04 / 德國 / 中場）
83：荷西卡利祖（拿玻里 / 西班牙 / 翼鋒）
82：安祖施華（AC米蘭 / 葡萄牙 / 前鋒）
81：阿辛施奧（皇家馬德里 / 西班牙 / 中場）

奧燒得92

雲加預計基奧特唞3周

【體育】阿仙奴前鋒基奧特在周二的聯賽盃受傷，領隊雲加表示這位法國射手很可能會休戰3周，即錯過聖誕期間的快車期。

阿仙奴在周二的英聯盃憑韋碧克的入球淘汰韋斯咸晉級，不過兵工廠今仗可謂損兵折將，隊中的法國國腳前鋒基奧特（Olivier Giroud）在今場比賽大腿受傷，78分鐘被逼退下火線，有消息指基奧特的傷勢不輕，有可能錯過聖誕快車期的連場賽事。

雲加賽後接受訪問時對基奧特的傷勢亦不感到樂觀：「他似乎需要一段時間休養，但我們仍需要等待兩天時間觀察他的傷勢，當時我看到他的表情十分痛苦，以我的經驗來看他的傷勢並不樂觀，大腿受傷一般需要休養21天。」

阿仙奴在未來兩星期將要應付4場聯賽，包括本周六主場硬撼第4位的利物浦，兵工廠現時以33分排等5位，僅落後紅軍1分，假如他們本輪能夠在酋長球場全取3分的話，將可取代對手的第4位置。

82位係ac聯賽未入過波

邊個再敢話我藍廢 就黎超越吹到上天嘅摩迪

食緊邊件肥婆？

酋長鼠患
Arsenal deal with mouse infestation after damning hygiene report reveals 'extensive' evidence of droppings in VIP box kitchens

呢個表信一死都死

兩套3連number 885 同898
收得$800

咪撚賣
shold

898留黎儲啦

鳩

nevercoast bb

冇賣牙
返上水再睇下收幾多

Mochi 炒家

好彩我抽單張,甩手都易D

大陸仔

隻隻字都睇得明
但係砌成一段野就睇唔明
究竟個大陸仔講緊乜

山狗同邊個都無配合 假傳真帶

睇死老野星期五出拿卡正選
七十分鐘左右用黑碧換拿卡

玩fm第一件事就賣佢

霸氣

笑左

雲加個三中堅陣式可以釋放高拿斯歷同比爾連
兩個防守失位既弱點打四後衛好明顯
反而三中堅就掩護左佢地

雲加ching=雲加好波

禾ching ＝ 禾確特好波

我個更衣室容不下搞事狗

做mk仔做到fisherman lok咁都真係夠成功，
雖然老婆係雞

包裝既重要性

萬中無一 不學無術都咁成功 同期又多人靚仔過佢

唱歌唔好聽，但有好歌
拍戲拍劇冇演技，但有好角色，好劇本

咩歌

還你門匙

淨係識司機同生還者 k歌之選

司機🤤

生還者，司機個幾年紅到癲
又有得拍百分百感覺

依個陣又唔得
果個陣又唔得
可以點撚樣ar

一係換曬成班球員，一係換左阿邊個囉

全攻109啦
場場炒十幾廿球，洗撚理後面失幾多咩

好似火箭咁
防守唔得唔緊要 我得分多過你咪得

啊邊個即係邊個牙？

玩具狗躝

禾確特

賣禾子去華夏幸福換返謝雲奴 有冇得諗

賣你屎忽比雲加抵諗d

好想屌穿林志玲個淫閪，成日係IG引人

打109咪又係前面不斷鳩傳

點解出副選贏到，但正選就打和？？？

有山狗

因為爺爺勁

🤤🤤🤤🤤🤤🤤

Show Blocked User - S_Cazorla(受傷)

堅block左

90分鐘

OG唔可以block我

返百度吧

黑B又運氣加持

本身ff 我子打猁
睇完到晚啲表現真係不了
有價好賣

holding Chambers 有d潛質
可惜跟雲加

拒絕13歲女童示愛卻要求性交 的士司機事後形容：「餵飽咗你」

真係痴撚線 男嘅又係女嘅又係，有個咁嘅女真係會激死

所以我幾時都話
買定碌假鳩比個女
等佢到時自己破左先
唔好益啲麻甩佬

Show Blocked User - S_Cazorla(受傷)
痴撚線

外父你好

外父

普狗有拎病假

同呢度班垃圾會然一樣成日老屈

普度斯機阿

大陸bam左Steam

今晚挑戰自己耳仔

好波

盧巧音concert

賣你個大陸囝去支那換隻狗 有冇得諗

禾清覆WhatsApp牙

覆左喇等你

由我做個垃圾 長留戀於你家

Sky Sports PL‏ @SkySportsPL

Former Arsenal midfielder Tomas Rosicky has announced his retirement from football.

Rosický announced his retirement at a press conference on Wendesday, December 20.

“After careful consideration I have realised I am no longer able to fully prepare my body for what the professional football requires. I would like to thank Sparta for raising me, for being the first step in my career in big clubs, and for allowing me to say goodbye at the place I love the most,” Rosický said.

Legend🤘

路斯基個位已經由卡叔接左班

都唔洗你入波，禾仔空哂比你頂都唔中龍...🤦🏻‍♂️

唔洗佢入波咁仲要佢做乜...

嗰個位都唔係頂啦
用腳射啦

UEFA Europa League‏ @EuropaLeague

Arsenal hero Tomáš Rosický has retired from football.

#UEL

智商問題

黑碧係咪之前已經知道路斯基退役

我不嬲覺得佢無用

Rosicky retires from professional football

Tomas Rosicky has announced his retirement from professional football.

The Czech playmaker established himself as a firm fans’ favourite during the decade he spent with us between 2006 and 2016. Tomas made 246 appearances and scored 28 goals for us, and helped us to win – and then retain - the FA Cup in 2014 and 2015.

Tomas started and finished his career with Czech side Sparta Prague and, in a statement posted on their website, he said:

“After careful consideration I have realised I am no longer able to fully prepare my body for what the professional football requires. I would like to thank Sparta for raising me, for being the first step in my career in big clubs, and for allowing me to say goodbye at the place I love the most.”

Good luck in your retirement, Tomas. Thanks for the memories.

上面張圖p到有陽光

10 Years of Tomas

路JJ

真熱誠王

忠勇的路斯基

天才 傷患同阿狗軍醫屌你老母

三四十了

曾經 路斯基沒有半點傷

路斯基真係陪住我地捱過最黑暗既歲月
同丹尼臣迪亞比中堅賓踢波會嘔血

最撚搞笑係連個段時間都冇跌出前四

有山狗就跌出前四

山妹

個衰妹真係難搞

型到

隻衰妹等錢洗

英超經已順利完成１７輪的賽事，冬季轉會窗亦即將重開，外國體育媒體已根據半季的比賽資料和數據進行分析，並收集各專業體育記者意見選出英超半程最佳陣容，並列出４３３陣容，曼城毫無懸念成為大戶，而Ｂｉｇ ６則佔據所有位置，但只有阿仙奴沒球員入選。

門將：迪基亞（曼聯）

一直以穩定且出色的發揮被譽為英超最佳門將，今季曼聯對陣阿仙奴時，更貢獻了１４次成功撲救的英超紀錄。

左後衛：馬高斯艾朗素（車路士）

罰球了得，而且助攻助守，英超全勤下仍能保持穩定水準。

中堅：奧達文迪（曼城）

經過哥帥一季調整後，今季迎來其職業生涯最高水準的一個球季，除了防守表現大大改善外，在進攻及傳送上都大有進步。

中堅：艾斯派利古達（車路士）

由上季開始改任中堅後時至今季，無論在攔截、或一對一防守上，都擁有極高水準及表現，成為干地陣容的不二之選。

右後衛：華倫西亞（曼聯）

此子為曼聯及摩連奴陣中不可或缺一員，在右路邊線攻守兼備。

防守中場：簡迪（車路士）/ 馬迪（曼聯）

綜合整個陣容，防中位置是唯一兩位球員得到同分，兩者上季仍是隊友。

中場：迪布尼（曼城）

今季英超最佳球員大熱，亦是暫時評分最高的球員，統領整隊曼城，進攻上無懈可擊，而且今季亦在比賽上滲入了防守要素，令其成為非常全材的頂級球員。

中場：大衛施華（曼城）

由過往進攻中場變成現在曼城中場運轉下重要一員，角色上有微調，其角色與巴塞夢三時的恩尼斯達極為相似。

左翼：利萊辛尼（曼城）

於左路的快放給予曼城進攻上更大的空間，縱然此子於入球數據上不及隊友史達寧，但整體表現無論助攻、參與率及貢獻度均稍勝。

右翼：沙拿（利物浦）

以接近四千萬身價加盟利物浦，暫交出英超最多入球（１４）的驚人數據，已成今季英超最佳收購。

中鋒：哈利簡尼（熱刺）

入球率相當驚人，射術更可以說已到達世界級水準，入球數緊隨沙拿。

Adnanaimar:馬迪簡迪可以同時入選反而一個阿仙奴球員就入選唔到？咁都有公平性？

Axxxxxxxx

公海勇武

路jj退休

阿狗馮咩入選

有邊條撚樣係踢得好

夠柒

自信假阿

今年有冇得印Rosicky ，整件特別版好嗎

最柒十一人
阿仙奴點會無份

屌佢老尾 係自己扮假膠就算啦 最慘佢假得黎真

kxxxxxx最近都差到食哂屎
而家一個都無了

佢係真心膠黎

唔似扮 似真心

上年刀有隻山狗
今年真係完全稔唔到

黑b同托柒獨佔鰲頭

弱智都撚，我去告鳩你地歧視

小心域帝告發你

If you love football, you love Rosicky

去

啞仔頂雲加真係不了

永續雲加同迪達子
我會揀迪達子

學哂雲加d作風 坐係場邊扔水樽

馬列斯條柒頭十二碼都唔識射

axxxxxxxxx

何wayne 鳩啲定佢鳩啲

Rjj

路jj

痴撚線

廢撚到

好彩之前印左佢波衫

禾刀系

潮生

何Wayne

Ali好波

三後衛不能主攻

馬迪簡迪可以同時入選
反而一個阿仙奴球員就入選唔到？咁都有公平性？

cls

Arsenal have contacted Bundesliga side Mainz for French central defender Abdou Diallo, according to RMC.

冰個

核爆

Abou diaby d親戚

Mxxxxxxxx搵既一定好野

下個post topic唔迷JJ= 假阿

球壇莫札特

係就搵教練先啦

搵左manager先啦

If You Love Football, You Love Rosicky

回歸原始買幻幻

琴晚德國盃有波入

有無得買黑色粉字印jj

達哥佐助型毒撚

miss jor

留名星期六爺爺大勝垃圾痢

有d怪

一稔到而家個 7 號就想
Pires —> RJJ —> 而家

而家嗰個波牛唔配7號

Wilshere —> 7
Ozil —> 10
Easy

Waxxxxx --> retire

都差最多一個class

寧願賣臭燒好過
格衰

佢反燒迷山

佢踢法似山狗

Mesut Özil‏ @MesutOzil1088

Congrats to a player with a big heart on a great playing career! I wish you all the best for your retirement! 🇨🇿👏🏼 #TomasRosicky #GreatCharacter #GreatPlayer

Arsenal FC‏ @Arsenal

"If you love football, you love Tomas Rosicky." - Arsène Wenger

We couldn't agree more 🤘

一稔到而家個 14 號就想
Henry —> 而家

Nuri Şahin‏ @nurisahin

Mozart... congratulations on your great career my friend... one of the most talented players I ever played with... thx for everything you did for me 🙏🏼 #legend #schnitzel

包皮英文刀吾色寸牙

如果色寸我而家就讀緊豬啦v=3=v

仲未比人炒

都差唔多架喇

仲有無上班?

JJ

1001